polyu三寶

三寶黎講會揀物理治療同職業治療，物理治療需求大、可以執業，職業治療勝在有ngo請
但係放射學有機飽和，需求好細，仲要有東華
所以，大家識揀啦

Pt需要大

下年HA已經請唔哂

有ngo

PT自己執業先最好搵
HA wfc

黎緊仲有三間醫院

仲有中大醫院

ching揀物治定職治？

ngo講人工講福利都唔及ha啦下話

ngo人工唔係高d架咩？
不過論穩定性、福利，緊係ha好啦

Ha 你想升職等14年啦

預感到未來好多既醫學失誤

Poly 應該正路
係東大

物治

揀左 黎緊9月見

PT chem x5 定x7？

請唔哂就叫需求唔大
唔怪之得行行都話飽和

x5

你grad完出唻即刻自己執業?

ho ball
唔好揀放射就得

Comfirmed ？ 因為之前問過polyu 佢chem 比econ 高比重